今日上海，未來香港

希望搞建築啲師兄有啲良心，唔會畀我喺香港見到啲咁瘀嘅事情

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣，感謝

自推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

沒事兒 沒事兒
中環街市都冧過啦

嘩咩料

視頻裏面有建築點睇都好似起左唔夠五年